以前食女無數既我 你問我答

好悶

拍過幾多次拖

點樣打開話題

如果係拍拖就三次

有酒連話題都唔洗開

屋企廚房幾大

你老豆返咩工

夠擺得落你老母

幫你老母做運輸

你個名

屋企有冇養貓

冇

條Jer幾長幾粗，平均扑野 幾耐射

答你唔到

點先食到？

奶你腳就ok

口才 正常樣得嫁啦

點樣先可以由識發展到床上？

一開始識咁緊係唔好咁衝動谷精上腦
慢慢摸清咗佢既底先行動
有啲亦都擺到明話你聽 快撚啲砌我啦 即頭唔洗發展即食麵

就冇奶過 不過話我鍾意我把口夠花囉

又係啲撚樣上黎揾存在感

20歲A16 已改邪歸正 你含我碌撚好冇